老衲素來有佛教韓國瑜既美譽

Who

韓狗

老衲素來有佛界史納莎既美譽

東寶樓霸王

自爆光頭？

咁老納係光頭又唔出奇嘅，係驚佢生滋姐

老冇認同

老衲係出家人自稱

on9

老納圖組

即係大9upper既意思？